終於等到，6月牛軍天下!!!

跌左三千幾點
彈番3份1都係千幾點
完全合理
再配合美股上升
上證2800鑽石底
熊軍向牛軍下跪吧

唔好燈

手足玩咁耐贏多定輸多

好少同意你 但今次真係駁唔到

人仔跌到仆街....

燈

唔好淨係focus啲微不足道嘅利淡
做人要宏觀
救市班人放假啫

星期一升500點

一開市可以所有野逆轉，睇呀爺想點

終於等到你開 post

你點知上證2800係底

多謝大將軍穩定熊軍軍心

謝布布

上個tg group玩死曬班人家陣又出嚟招人？

跟佢沽老美應該死得七七八八

Rsi 30就可以買牛
呢個世界仲有窮人？

等睇條傻西輸到仆街

外圍做好，聽日牛軍無問題。

中, 反手再中